48歲洪欣仙女下凡 與張丹峰和好如初

藝人洪欣早前就丈夫張丹峰涉「出軌風波」，一度將夫妻倆的大部分合照、互動全部刪除，事件過去後，一家人又再和好如初，洪欣的心情也輕鬆了很多。

洪欣今日在微博分享扮靚心得，展示她在出席活動前的一套穿搭。在視頻中，洪欣先向大家展示了自己選擇的耳環，這是一個白色花瓣形狀的耳環，她說雖然這個耳環是白色的，看起來很簡單，但是因為是花瓣形狀，很有設計感，優雅、知性，卻也帶着一點少女心，給人一種溫婉小女人的氣質，而她身穿今年流行的綠色透明襯衫，搭配亮片閃閃的薄荷綠半身裙，清新亮眼，戴上花瓣耳環後，笑稱穿仙女裙搭配得剛剛好，看來心情大好的洪欣已重拾自信，重回顏值巔峰。

西…西…西仙女！

我真係恭喜你呀

恭喜你呀著左條咁肉酸既閪。。。閪裙！
快撚啲淘寶淘多幾條攝灶罅添呀！！！！

我無諗住攝灶罅喎！

老女人

蠢女人

冇諗住攝灶罅你淘咁多條黎把撚呀？